遊說團成員曾提勿輕易制裁遭民間咒罵 對中共的指責能影響美國政策感困惑

郭家麒：有成員曾期望美方外交交涉 勿輕易制裁香港

被取消立法會議員資格的郭家麒表示，有成員曾經向美方表示不要輕易制裁香港。

他出席一個電台節目時回應有說法指公民黨要求美國制裁香港，他表示有成員曾經在美國，向美方表示不要輕易制裁香港，因為香港不想受經濟打擊，只是當時沒有向外透露，又說公民黨都希望香港亂局會停，希望對方以外交途徑與中方或香港交涉。

出席同一節目的民主派會議召集人胡志偉表示，如果因為犯錯誤招致別人制裁，再找代罪羔羊，只是反映政權的橫蠻無理。至於有說法認為由於民主派拉布，令4名議員被取消資格，他重申個多月來，民主派一直根據議事規則點算人數，是合規矩。

今日講咪仲ON 9, 佢其實想點~